全世界入黎用兩秒煲大清真寺件事!!!!!!!!!!!!!!!!!

㩒入去Upvote!!!!!!

Pish

Tui

真心兩秒

Done

請問Reddit戰線有無tg grp

推

已up

女警入清真寺，仲要無包頭

推埋依個

一齊推爆佢

推喔香港人

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

已UP